Prévost在上世纪90年代末在Anselme Selosse的帮助下开始了酿酒业，如今他只用他家在离兰斯几英里外的Gueux的一片莫尼耶皮诺葡萄酒酿造葡萄酒。 你应该喝种植香槟|乔丹米可曼| 2021年2月11日|食客 
 DHHL高管乔比•马萨加塔尼(Jobie Masagatani)表示:“这将让我们随着时间的推移增加信任，一次一个包裹。” 夏威夷如何解决土著居民住房短缺问题? 赌场。 |，檀香山明星广告商Rob Perez和Agnel Philip, 2020年12月24日| 
 该部门正在用这笔钱在火奴鲁鲁市区购置一英亩土地，计划在那里恢复两栋空置的公寓大楼，作为受益者的租赁用房。 承诺归还祖传的夏威夷土地，但从未完成工作|，檀香山明星广告商Rob Perez和Agnel Philip, 2020年12月19日 
 他通过该市的大型地块项目(Large Lots program)获得了其中三个地块，该项目以每块1美元的价格出售该市拥有的空置房产。 芝加哥政治聚会是如何从熙熙攘攘走向封闭的——即使在城市承诺帮助|后，米克·杜姆克| 2020年12月17日|ProPublica 
 世界各地的包裹递送服务已经超负荷，但在这个节日季节送出知识礼物还不算晚。 2020汗液科学假期书单|Alex Hutchinson | 2020年12月16日|户外在线 
 相比之下，SIX显然是民主党建制派的重要组成部分。 左翼对亚历克的回答|Ben Jacobs | 2014年12月15日|DAILY BEAST 
 这种情况也发生在艺术界，在艺术界，把古代花瓶的碎片打包出售可能更有利可图。 《拆解历史:古代文献的黑幕在线交易》|Candida Moss | 2014年11月23日|DAILY BEAST 
 阿倍所经历的歧视和轻视是“我们在世界上所经历的不可分割的一部分，”阿赫塔尔说。 宗教、种族和百老汇大热:《耻辱》的诞生提姆·提曼| 2014年11月10日|每日野兽 
 他们走来走去，没能把包裹送走。 毕加索曾试图偷走蒙娜丽莎吗? Nick Mafi | 2014年10月23日|DAILY BEAST 
 这是“快速判断”(Snap Judgment)含蓄政治的重要组成部分，它将美国社会的边缘折叠到中心。 NPR的圆滑的千禧一代低语者|巴提亚·昂加尔·萨根| 2014年10月7日|每日野兽 
 她把它们紧紧地包在一块手帕里，把包裹尽可能地伸到床垫和床之间。 约瑟夫·谢里丹·勒法努将军 
 他什么也没看见，什么也没听见，只是紧紧地盯着她，仿佛他是她心爱的人儿的不可分割的一部分。 的生活, 彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信|莫德斯特·柴可夫斯基 
 “现在，另一个包裹，”鹤说，并得到了所有权的信息，他和他的伙伴把马车到现场。 散漫的贝恩斯，克拉伦斯·巴丁顿·凯兰 
 在购买烟草时，最重要的是要确定一个包装中含有多少天普拉诺。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 勤劳的初级职员在每个漂亮的绿色档案箱里都放了一包。 玛格丽特|阿纳托尔法国